{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078939?place[place_type]=GID&place[gid]=1078939&place[latitude]=36.6286891455&place[longitude]=129.4149424323&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 오션 펜션"
    },
    "text": "盈徳オーシャンペンションは、エメラルド色の海を眺めながら、居心地の良い暖かい宿としてリラックスと特別なサービスを提供しています。 ペンションはきれいな東海を眺望できる素晴らしい場所に位置しており、様々な見どころとグルメも提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数については事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒にお越しの場合、当ペンションでの入室を拒否することもあり、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ご予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由については全額払い戻しができます。 プールは岩盤から噴き出す地下水を利用してきれいで涼しい水遊びを楽しむことができ、利用時間は09:00から19:00までです。 子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、保護者は子供たちの安全のために注意を払わなければなりません。 屋外バーベキュー場では愛する人と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができ、ペットは小型犬を含めて可能で駐車も可能です。 ペンションの近くにはコレブル海水浴場があり、車で10分の距離にはスーパーがあります。 ご宿泊時間はチェックインが15:00からチェックアウトが11:00です。 ペンションは最高級に生まれ変わるために常に最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数については事前にご連絡ください。最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にお越しの場合、当ペンションでの入室を拒否することもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は09:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用する際は保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "子供は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、保護者は子供たちの安全のために注意を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は必要ですか？"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな見どころやグルメがありますか？",
            "answer": "近くにはコレブル海水浴場があり、車で10分の距離にはスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ペンションは最高級に生まれ変わるために常に最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 440
    }
}